32歲女子山景邨墮樓重傷

警方封鎖現場調查。張家豪攝

屯門山景邨景富樓，今早10時許，一名32歲女子懷疑從大廈高處墮下，重傷倒地，救護員接報到場將她送屯門醫院搶救，警方封鎖現場調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

屯門垃圾地方係咁上下

福氣嚟架

今天星期一到現在呢刻，已經有3位人士跳樓自殺⋯⋯

可能唔想食魚蛋，想食樹皮。

係咪農業失收

又係山景

成個山景邨都好陰森